點樣先可以優化張顯卡

係咪要用新主板

樓豬快啲走 呢到我幫你頂住先

優你老母臭化，死返大陸啦！

幫你頂0.1秒, 快d登出

樓主走啊!!!!佢地殺到黎啦!!!!

優你老母化你老豆

我優緊你老母條底褲

優你老母

漏咗內文冇check,屌埋佢

有冇整埋"內存"
遲早實用得著

一早有

仲有,最後想講
請善用起底功能,呢條友係假膠,目的可能係引我出晒堆屌蝗蟲話嘅圖出嚟俾大家copy link

傻仔千早
早就知佢係假膠啦

你條柒頭仲驚死唔威咁爭住衝黎柒

千你老母閪咩五毛狗,假膠係咪唔撚駛屌?一撚樣要屌,一見蝗蟲話就要屌,一視同仁呀
唔撚駛唔認五毛狗,一睇就知你用「以人廢言」呢招助長蝗蟲歪風

清塵 , 超頻 , 買過張
下次小心D

留名等睇悠二伏list